如果你中左頭獎會捐幾多出去抗爭用

見隔離1千lm咁興起我想直接咁認真問利益當前會真係捨得捐幾多先

唔係問佢 問各位
同埋星火是什麼團體?未捐過

橫財跌落嚟
最少都捐一半啦

買樓平租俾手足住都係幫佢哋

全數

本身對生活要求唔高
無中過都係咁做咗廿幾年人

一半